我求下大家 十一一定要100%勇武

和理非都有火 大家買定gear!!!!!

勿戀陣地戰

馬上準備十一

勇武目標係乜？殲滅敵人？

唔勇武
你咪準備比人係新屋嶺輪

可以試下燒狗車？

推

火魔法都未夠勁

首先大家要識得攞架撐，打狗

今日再一次證明10.1一定要18區開花
街坊落街已經好大作用

101 十八爆seed

火攻一定要對準犬隻
再燒垃圾無用

黑警心理準備好未

其實我覺得係心態問題,
去到今日而家呢個位(已經唔係6,7月個時)你冇心理準備我寧願你唔好出(我認真)
有gear 但冇心態, 我俾部gundam 你都唔敢上去渣

都冇機會埋身打狗

打到開花

有咩目標建議？

唔係既話就係佢殺你

勇武咗咁耐，如果仲未肯進化，目標唔清晰，冇辦法令敵人恐懼，哦會繼續被暴打被捕，勇武都只會淪為做show咁做

最低限度，攞架撑
有打狗既準備

其他人見到你有架撑就會想打埋一份